今次真係殺到黎 香港人識驚未

新年流流中共又送大禮，大家肯帶翻個罩未

見九巴喺D巴士總站同轉車站都裝咗酒精潔手液機
大家上車落車都可以噴吓

東鐵線先恐怖，黨鐵幾時裝翻幾部

巴士仔：都要啲人有公德心先得架

有病嗰啲又唔帶